房game玩一生人一次，有個組女玩到除哂衫🤤

我偷睇到，pink lin，幾撚正

係豬扒

呢個唔係，幾令女

嗰個我嚟架屌你
不過其實我有J架

通常D 肥婆先會除衫

靚果D 諗唔到死都唔會除

果陣有個肥婆除左個BRA出黎
我同其他組仔睇到呆左
個BRA仲要係睇得出用左勁耐 黃哂
過左無耐佢諗住除埋件衫，組媽即刻除左佢個眼罩

組媽除

豬蛇識食

前幾日先同組媽玩遊戲，大脾夾住枝水比佢飲
我企佢跪，居高臨下咁望d水係佢個口漏到成身都係
好想即刻深喉佢

伯母都幾正

我負責拎塊布隔開組仔組女，得我望到組女除衫

佢以為有塊布阻住就冇人睇到

黃哂

我玩開夾維他命，好似顏射

究竟你條仆街玩左幾多個暗o

上次玩房game見到組仔露jj好正

幾個

玩咩game?

有條女抆左塊染血M巾出黎

有條女除左個震蛋出黎

太假

書法比賽

係組仔身上面寫字？

何洋達書法

紮馬寫書法 褲邊睇到條野

=.=

有冇咁大秋

底褲邊

組仔係張枱到寫大字
我地就坐左係前面
咁張枱通空佢紮馬條褲又鬆
睇到我濕濕地
我M字腿咁坐 見組仔偷望我下面濕左一撻

gay

上次我玩見到有組女除左副con

咁一定有除眼罩喎

冇再吹大d

然後再帶返眼罩

除哂衫都要偷睇
樓豬死毒撚無份玩

咁撚on9

我係組爸hold game牙=.=

有個靚女除左對襪出黎搞到成間房都係腳臭味

條女除左條底褲出黎 屌有屎

當年做組爸有個大隻組仔二話不說就除上身show腹肌
我個組d組媽影晒相先叫佢著衫除眼罩

班淫娃之後應該有聊組仔扑野

伯母除3? 圖呢？

樓豬呃我除bra

正牙

白帶定真屎牙

我黎

收嗲啦青頭仔

我係絲

屌你老母

牙你老母

玩書法game啦

未玩過=.=

搵啲著短褲仔組仔玩

組仔露鳥打飛機 仲要射埋

組爸幫組仔打 之後69

有冇圖牙

有圖我食沙律食到爆炸

你估你沙基利牙

影相驚比人發現牙==

一生一人次係咩黎架🤔

除眼罩，完

連登吹水大會正式開始

圖呢

睇我出過既po就知我冇吹水

系 樓主句句屬實

收皮啦扮獸父 玩過幾多個ocamp呀on9仔

我玩ocamp果陣你毛都未生齊啦

之前有個mc hold game叫d freshmen要解放自己 做d自己平時唔敢係人面前做既野

跟住個毒毒組仔諗錯隔籬 見佢隻手chok下chok下

發現既時候已經阻止唔切 佢已經出左落張被度

自此佢係dept即刻聲名大噪 咁就一世

唔撚係掛

系 樓主系豆腐爸爸
洗撚吹水咩

又屈=.=

樓主搞團北上搵啲女玩房game啦

無容置疑

你個仁k團幾時搞牙=.=

john

靠你幫手 我宜家搭唔到路

我未試過

唔係掛

足

搵agentcc帶路食uu😊👍

痴線點做得出

佢搵d 7碎既，唔岩我

你玩開果d牙=.=

矛試過

你唔係拍緊拖咩？

有啲開心係女朋友比唔到